好多P牌post 係熱門 P牌假帳刷正評已經帶到風向

根本五毛唔洗出post
狂正評啲假帶風向嘅post 已經撚到你班友
幾時限制P牌 評分功能

用開呢個上連登
一大版P牌 笑死
係時候反被撚

應該禁止p牌仔開既post 上熱門